{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040434",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "무장"
    },
    "text": "ムジャンメジャーは小さく作って浮かせた後、よく乾かして壊さなければなりません。 みそ玉麹のかけらを壺に入れて水を注いで2~3日間置くと、みそ玉麹から薄い醤油色の水が出て、みそ玉麹は水の上にぽたぽたと浮きます。 みそ玉麹の味を調えるために塩を使い、蓋をしっかり閉めて保管します。 3~4日が過ぎたら、大根の若菜と梨をスライスして茹でた牛肉を入れて混ぜます。 スープは味噌玉麹の4倍くらいに作りますが、トンチミ汁を使うともっとおいしいです。 このみそ玉麹は、ご飯を混ぜたり丸めたりして、薄切り肉と一緒に食べることができます。 みそ玉麹は味が弱くて早く壊れるので、漬けたとたん冷蔵庫に保管しなければならず、新鮮な状態ですぐに食べられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "みそ玉麹の作り方は？",
            "answer": "みそ玉麹は小さく作って浮かせた後、よく乾かして壊さなければなりません。"
        },
        {
            "question": "みそ玉麹を作るために何を使いますか？",
            "answer": "みそ玉麹のかけらを壺に入れて水を注ぎます。"
        },
        {
            "question": "みそ玉麹は何日間置いておけばいいですか？",
            "answer": "みそ玉麹を水の上に置いて2~3日間置きます。"
        },
        {
            "question": "みそ玉麹から出る水の色は何色ですか？",
            "answer": "みそ玉麹から出る水は薄い醤油色です。"
        },
        {
            "question": "みそ玉麹の味を調えるために何を使いますか？",
            "answer": "みそ玉麹の味を調えるために塩を使います。"
        },
        {
            "question": "みそ玉麹はどのように保管しますか？",
            "answer": "みそ玉麹は蓋をしっかり閉めて保管します。"
        },
        {
            "question": "みそ玉麹を使った料理のレシピはありますか？",
            "answer": "みそ玉麹を使った料理の一つは、大根の若菜と梨をスライスして茹でた牛肉を入れて混ぜることです。"
        },
        {
            "question": "みそ玉麹を使ったスープはどのくらい作れますか？",
            "answer": "みそ玉麹を使ったスープは、みそ玉麹の4倍くらいの量が作れます。"
        },
        {
            "question": "みそ玉麹はどのように食べますか？",
            "answer": "みそ玉麹はご飯を混ぜたり丸めたりして、薄切り肉と一緒に食べることができます。"
        },
        {
            "question": "みそ玉麹はどのように保存しますか？",
            "answer": "みそ玉麹は冷蔵庫に保管しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 332
    }
}